癈老想搞學生，幫手！

‼️罷課急需家長幫手保護學生‼️

屯門區
辛亥年放1200 但門口已有廢老等
佛梁放1115 董中後門去佛梁條路都有廢老
董中放1215 暫時門口未有廢老

如有任何新消息，please pm @csasac

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
天水圍區

1111 天水圍循道衛理中學有約二十名廢佬準備搞學生
如有任何新消息，請Pm @Drunk_mario

希望各家長盡快到附近學校，保護罷課學生‼️

推 就近手足幫手

pish

唔係要班細路食完催淚彈仲要比廢佬打呀

學校如果唔報警，聽日仲翻？

Push

勇武出動保護學生呀

打中啲小犬就差不多

up